你老母用你5000蚊利是錢比你去學英文，你唔學

你本身有一萬蚊利是錢
你呀媽安排你去B Council 學英文 ，分十年慢慢學。
你話一定學唔識，同埋會加學費，起碼要用一萬，即係全部利是錢，唔學了。

你問你老母點解一定要去B Council，去其他地方唔得嘅，仲平D抵D。你老母話B Council 近屋企，又好似唔錯咁樣。你話遠D都唔怕，最緊要平，同埋可以同時報幾個其他英文班。你老母話，你就算報人地都未必收你。

你問你老母點解一定要學英文，你本身識少少中文，你想繼續進修中文，用其中兩千蚊去補燒完就可以了。剩低落黎1千蚊可以報月經學初級日文，用1千蚊學西班牙文，用1千蚊學泡菜文。

你老母話：「做咩啫你，我又唔係唔比錢你學其他野。」
你答：「我就係唔信你呀，之前又逼我學鋼琴，最後未學到一pat 屎」

你話你死都唔學英文。你老母忽然慈悲為懷，後悔至極，比你學曬所有你想學嘅野。

最後，你以為你學到中文，日文，西班牙文，泡菜文，點知周新刀冇張利，你根本學唔曬所用野。你畢業去到新加坡發展，發覺原來英文係咁緊要。你安慰自己，去日本教中文都係一條出路，當初自己窮，冇辦法喇，可能就算學好英文都學唔切喇。自己冇父幹，係咁㗎喇。

有人話，係你自己蠢啫，平時又用埋曬D on 9 比喻，連登仔科科DSE 拎5星星，一定學得嚟。咁點解當初唔學英文。

D利是錢係你嘅，你有權決定點洗就點洗。你先至唔會比錢D 學店。但係你呀媽唔會咁諗。

你阿媽幫你報完british council過多兩年就入去做高層

唔知樓主up乜鳩

咁樣可唔可以賺多D 利是錢

收皮啦 又借啲意支持人工島

想大家諗清楚點解唔學英文咋

你老母用你5000蚊利是錢比大陸親戚去學英文，你on99答應左

到時如果大陸親戚學唔識要加錢補課，你冇得say no

最後你啲利是就咁送哂比大陸親戚，佢地過橋抽板，你申請破產

你唔想係連登單機既話 我勸你早啲同大家收回你#1既意見

D 利是錢，我都有份㗎

有份收 冇份用

但係我想學英文，咁啱又比我學。

不過算啦，宜家個個都學日文，學日文都好嘅